我正式宣布calvin唱歌老千係偽黃藍絲

我地黃營唔會有騙子。

乜能野黎

Calvin歌唱小教室，原來呃尻人？？

呢條鄉郊產成撚日以為自己張敬軒

作賽你咁嬲做乜。

佢kejined

樓主一齊入去捧殺佢？

條撚樣子波緊

留名食花生

又贏 班能樣炒車

買晒兩邊點都贏

話樓主係同行條撚樣算唔算行得太前

兩邊都撐